俄羅斯航空一架客機遭劫持！ 要求「飛去阿富汗」

俄羅斯驚傳劫機事件。根據俄羅斯媒體報導，俄羅斯航空（Aeroflot）SU1515號班機22日原訂自西伯利亞城市蘇爾古特飛往莫斯科，起飛後一名乘客要求飛機改飛至阿富汗，並透過航空管制將訴求傳達給地面。據悉，目前該架班機已經降落在西伯利亞漢特-曼西斯克（Khanty-Mansiysk）。

根據RT報導，俄羅斯航空證實SU1515號航班已經降落在漢特-曼西斯克；消息指出，機組人員成功說服該名乘客，先讓飛機落地補充燃油。另據國際文傳電訊社消息，該名乘客疑似有精神方面問題。俄羅斯新聞社報導，至少有10名以上警力趕到機場。

回教徒?

成機戰鬥人

邊有劫持呀